放負post

哩個世界真係好撚癲
幾時先世界末日
好厭倦好攰

一齊奶共 就會好開心 全世界都奶你

都要我想做我先會開心架